其實下下扑頭真係好易出事，下次打身好嗎？

點解左膠唔對住黑警講既？

講得呢d廢話既都係果d冷氣軍屍啦

但連登有好多人支持唔好藍絲頭

核彈都唔割
在意打頭真係on99

斷埋手斷埋腳就差唔多有手足既一成傷到

講打交，一有機會一定係攻喉

要唔要將隔離post 既左膠全部擇名？

左膠永遠得把口
一係就鍵盤失民意

黑警會唔會驚出事打你個身呀？
收爹啦左膠

打頭即係上半身

打頭唔緊要，但是唔好用金屬架撐

推

你幾時會同班黑警講？

打頭唔緊要，但是唔好用伸縮棍？

打左區議會返黎，飯民/左膠就會想同暴力割蓆啦

對付卑劣既人，要比佢地更卑劣

與其打頭意外死，不如打斷手腳終身殘廢仲折磨啲藍絲

殘廢一世但留命就係你講嘅嘢，所以唔使打頭，唔好咁易比藍絲死

我都唔贊成打頭

刀劍無情、拳腳無眼。各安天命。

唔好再用道德高地捆綁喇

我地俾人打

俾人斬

俾人掉落街果陣

唔見你出黎勸？

應該咁？

唔好侮辱冷氣軍師，果種觀念既衰撚過藍絲

你扑popo頭，大把人叫好
但係條友只係清路障，又冇攻擊手足
咁樣打頭，真係會死人
係咪多一個手足著草或者被告謀殺
大家就會開心？
仇恨唔可怕，但係被仇恨控制自己先係可怕

點解你唔勸下差佬，叫佢地唔好打手足頭？

其實下下扑頭真係好易出事，下次打身好嗎

理性之鬼

屌你
呢個咪就係勇武手足同黑狗嘅分別囉

勇武都爆人頭同黑狗有咩分別？
我地要做人吾係做狗

寧願入集中營都要攬住道德光環。

佩服。

嗰班傻鳩淨係識屌手足 想分化

你爆人頭咪一樣要比黑狗拉入入集中營
有分別咩？

爆頭唔單止幫唔到手足
仲要國際難睇
你解釋下爆頭有咩好處我服你

咁你有冇一次打頭打傷到人呀
打關節易傷好多
諗下啦 打頭黎為左咩

唔去檢討某d行為係咪過左火
不斷合理化一d國際輿論好難拗嘅嘢

你同藍屍廢老盲撐黑狗止暴制亂有咩分別？

問題係果個唔係差佬
亦都冇證據顯示佢係藍絲
唔同意可能打死人呢個做法就唔得？
下下叫人話點解唔同差佬講
你覺得呢個論點合理嗎？

做乜咁多個重複post,分工唔均勻?

咁你想畀支那送入集中營，定想畀手足送入集中營？

又黎畫面要好睇。

左膠真係無撚得救。

文盲？

一味為左自己嘅正義
放棄其他同路人
同藍屍黑警有無分別？

左膠登煩過西 乜都唔得 但又唔出黎wo

藍屍拎刀，出拳考唔考慮擋係前面，
畫面好睇之外，又可以得到國際認同

今次出左刀未，出左棍未？

首先你睇唔到佢手上拎鐵枝？
然後你考唔考慮擋係前面，
同阿叔擋班狗開槍一樣？

你擋定唔擋呀

首先，對面納架撐肯定直接神獸，唔存在擋/唔擋嘅問題
第二，呢到好明顯佢只係丟垃圾
第三，我講左佢唔聽勸告嘅一棍膝頭哥
就算你打心口/背脊佢一樣即刻瞓低
叫黑狗唔好開槍打頭，點解我哋又可以？
我哋同黑狗唔係應該有分別嘅咩？

下次打飛機好嗎

正po個樓豬已經縮返入老母個閪度

下次你係做野前，落場同兄弟做個briefing先囉，好過你係度同人拗丫

依家打殘一個 可以救到好多個普通人啊
你睇下大古個痴線佬啦，屌你老母

你都on9
依家依個情況 就等於黑警放tg會射中無辜一樣
你依種情況行出去挑機 只可以講係抵死

今次重手咗,其實揼佢鑊金再除晒衫扔埋－邊已經夠｡大家有冇諗過如果此人係我哋手足嘅親人，手足會有咩感受？火遮眼嗰－刻真係有幾衝動就可以好L衝動，但後果唔—定可以承受得起。我哋要贏，亦必須要贏，但唔可以帶著遺憾去贏，唔可以背負著自己手足傷害自己手足嘅痛去贏。唔好比仇恨控制，我哋—齊學習駕御自己情緒，好冇？

是但啦
家下連登吹緊暴力風, whataboutism
總知北角有手足比人斬, 咪係旺角求其捉個藍絲打囉
反正都係有眼耳口鼻人一個
真係斬人果班黑社會同黑警呢?不了
大家放長雙眼睇下班癲佬借運動名玩到幾過火先有人醒

睇到我笑撚左
最好打之前 同人講聲唔好意思先

乜你地唔知「核彈都唔割」係鍵盤戰士眼中只係口號黎咋咩

13個黑警負評

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

最仆街係明顯有班有心人係咁吹呢啲風
不停鼓勵對普通人/普通藍絲加強暴力, 打死最好
又話唔洗文宣因為民意已定
咩居心得佢地先知

屌班左膠都on9 人地用刀斬你果陣唔咁講

你睇清楚啲，係屌緊上面條偽善撚
一方面阻止手足，另一方面又唔打算幫手足口擋
呢啲仆街講既野，同叫手足慢慢比人斬無分別

好心左膠學下黑警啦

輸民意撚確認